警員一度出來察看，之後退返警署。現救護及消防到達現場，其後警署亦有警員出來，期間警署一直落閘。

晚上約2時30分，一輛私家車經過，向聚集在天水圍警署的市民發射多枚煙花，有市民被煙花擊中，民眾四散，現場冒出白煙，情況混亂，多人受傷。

警員一度出來察看，之後退返警署。現救護及消防到達現場，其後警署亦有警員出來，期間警署一直落閘。

from apple news fb